[集思廣益]Apple Watch定係Switch?

返完人生第一份parttime 賺咗四千
然後有錢就屎忽痕想搵野買
最後篩剩兩個option
Apple Watch
Switch

唔係用黎做運動apple watch 係多餘
買switch 打下zelda mk8 mon hun 夠打500hours